+++
date = "2017-11-19T23:39:26+03:30"
draft = false
title = "تعریف"
description = "طب سوزنی یکی از روشهای طب جایگزین است که برای تسکین درد و تنظیم آهنگ فعالیت دستگاه های فیزیولوژی به کار میرود."
+++
_طب سوزنی_ یکی از روشهای طب جایگزین است که برای تسکین درد و تنظیم آهنگ فعالیت دستگاه های فیزیولوژی به کار میرود.

مکانیسم طب سوزنی ایجاد تعادل در انرژی های درونی بدن است. بنابراین استفاده از طب سوزنی علاوه بر نتایج مورد انتظار بیمار، با ایجاد آرامش، کاهش استرس و نشاط بیشتر در زندگی نیزهمراه خواهد بود.
